有冇人想要聖誕卡？會寄20張！

有冇人想要聖誕卡？會寄20張！
我會寫得好用心，想我寫啲咩畀你都可以，
感性又得搞笑都得，外國巴絲都冇所謂

Tg : Xmascard

預祝大家聖誕節快樂！

幫你推下

唔該巴打
冇人想要

我

想幫永青hold一張, please

唔該巴打

我想收🙆🏻‍♀️

我又要

幫推

Want

想要

推

多謝

多謝樓主

巴打你要唔要？